老衲：遺民淚盡胡塵裏，北望國軍又一年。

北望國軍又一年